Vintaholic.852終於俾人拉

之前仲岀律師信話冇買假貨 宜家自打嘴巴
都唔明白點解個俾人拉左 扣起曬啲貨 個ig依然繼續po相
成日係度po啲ysl burberry fendi 係度唔會係度買啦

點解我見到仲有出post

Omfg

咁間律師樓證明左買正版
但而家賣假野 洗唔洗上身